有冇手足有依張原圖?..............

好咸濕⋯

我認

貼返來源先

乜撚野來源啊
屌你估張圖係個濕鳩網畫咩
依家搵acg圖都要貼埋成龍出黎啊?
縮返入你老母閪度啦咁撚多事

呢個網都搵唔到原圖,應該冇放上pixiv

1. Google Image
2. IQDB
3. Saucenao
4. TinEye
全fail

原來下面有埋twitter

唔係以為原圖就有埋條精蟲下嗎

Info不嬲有

咁都比你搵到

係啊我搵左好耐都冇

留名1